# Pruebas técnicas de Sellboost
En este repositorio encontrarás las pruebas de código requeridas para cada perfil.

Deberás hacer la prueba en el espacio (carpeta) correspondiente donde encontrarás más instrucciones:

* [Full-Stack developer Saas](../../../-/tree/main/full-stack-saas) carpeta **full-stack-saas**.
* [Ecommerce developer](../../../-/tree/main/ecommerce-developer) carpeta **ecommerce-developer**.
* [Dev-Ops](../../../-/tree/main/devops-aws) carpeta **devops-aws**
* [Elasticsearch Architect](../../../-/tree/main/elasticsearch-architect) carpeta **elasticsearch-architect**

## Consideraciones generales a todas las pruebas
> **Lo más importante:** si tienes alguna duda de lo que hay que hacer o te gustaría cambiar algo de la prueba para adaptarlo mejor a 
tus habilidades, no dudes en contactar con nosotros.

Valoraremos que tu estilo de código se base en estándares como PSR en PHP, o que al menos tu propio estilo sea limpio, 
estructurado y homogéneo.
Además, somos fans de los principios [SOLID](https://levelup.gitconnected.com/solid-principles-simplified-php-examples-based-dc6b4f8861f6), 
no dudes en aplicarlos en las pruebas.

Por otro lado, nos gusta que el código y los commits cuenten historias ¡y que sean descriptivas!
Procura que tus commits revelen la intencionalidad de cada cambio (atomicidad de las historias) en vez de hacer un único commit.

## Antes de empezar las pruebas
Te enviaremos por email las instrucciones con los detalles de tu prueba.
1. Haz un fork privado en Gitlab o en otra plataforma si lo prefieres.
2. Una vez hayas terminado la prueba, invítanos al repo para poder revisarla. :thumbsup:
